小弟的個人創作

各位巴打支持下
歡迎俾D意見

That song

內容大概係
女主角係一個失聰女士
之後男主角作首歌佢聽

好無多D內容簡介 btw首歌幾好聽 加油

呢種音樂叫咩類型
成日都想聽呢類把聲似俾劣質speaker tune過咁

多謝巴打

個故事係 男仔一直鍾意個女子，後尾先發現原來佢聽唔到野，就決定寫首歌比佢。

個女仔雖然聽唔到，但佢會自己幻想畫面同旋律，就變左呢首。

我都唔知係咩類型
小弟暫時設備簡陋，之後會改善

哈哈 比D心機 歌詞雖然簡單 但幾touching

之後會擺多d原創歌同cover上黎 如果鍾意可以follow我地youtube

推

💪繼續努力，故事幾好，首歌簡單左D
推

Ching ho ball

多謝支持

多謝支持 之後會試下中文歌

多謝Ching 如果鐘意可以follow我youtube! 之後會擺多d原創歌

好陽光 你可以放個沙灘既圖做背景 會好match

首歌旋律幾好聽 聽得出比心機創作
巴打 有無廣東歌聽下
推

多謝支持啊 遲d會試下廣東歌，鐘意可以follow 我youtube

你作架

係，支持下

咬字差dd
show you好似讀左so you
少左個h既氣音

多謝指點

編差少少 旋律就幾好 加油啊

幫推

係！宜家努力學習緊編曲

多謝支持！

個曲幾好有feel
但歌詞冇乜意境
利申聽哂，樓主有潛質

見到個 Ching 字即刻失晒興趣

啲英文有啲UN 耳
建議唱中文先

加油

多謝支持啊！

返璞歸真

下首出中文

每次for you cant 果度都好似就走音咁，巴打加油

你啱，轉音差

幾得意
有無興趣一齊做?平時自己做歌都想搵人唱歌

有啊 非常想玩 點聯繫

Tg:

加左

tg同唔到你講野 佢話cant send msg to this channel

touching

推俾多d人聽